奉勸後生既都要夜訓

當你平均十一點訓
姐係出街既話最遲要十點番到屋
食完個飯都九點啦下話
趁後生去玩啦屌
到左三四十歲忙撚到你日日都早訓啦
如果你覺得自己唔係毒撚又日日早訓既解釋黎聽下

利申講緊既係後生仔

到你死撚左就真係日日訓啦
後生唔夜訓等幾時
你甘心你成世就係咁撚規律咩！！
醒呀毒撚們

唔係話唔俾你早瞓
但唔好日日囉

咁夜訓都唔好日日既
有時精神真係要緊
但你日日早訓既話我肯撚定你係毒撚黎

我個肝就鐵造嘅

眼訓咪訓囉
夜訓又要早起
夜訓都變左早訓

唔好話
唔訓都唔夠用

推

冇朋友表示早訓夜訓都一樣

點睇放工已經累到訓左

點長高點發育？

九點就訓啦

屌你如果唔係點睇2:45 3:45 深夜西波

睇完食早餐就番工

尤其發育個陣，早訓未必會高，但一定唔會矮

日日5 6點訓 3 4點起身

幾時訓關你撚事？